悼念梁凌杰聯署：承繼遺志ㅤ絕不割席ㅤ撤回暴動定義

【文：一群反送中市民】

我們是一群參與反送中的市民，有見梁姓戰友於 6 月 15 日以死明志，故此我們發起聯署，表示悼念，並以此表達我們將繼承梁烈士的遺志，堅持反送中的訴求。我們亦歡迎市民聯署：

悼反送中烈士ㅤ承繼遺志
絕不割席ㅤ撤回暴動定義

2019 年 6 月 15 日，和我們一起反送中惡法的梁姓烈士與世長辭，我們失去了一位堅守信任，愛護這遍土地，為捍衛民主、自由，不惜犧牲生命來控訴暴政的抗爭者。我們知道，你曾是一位地盤工人、5 年前已與我們一同參與佔領。我們既為你的離去感到無限悲憤，同時向你為香港的付出致敬。在你身驅墜下的一刻，我們的心也一同墜下，我們不忍目睹你的離去，但我們知道你的身驅雖已離去，但你的靈魂必定繼續與我們同在。正如往常一樣，你會在抗爭的前線中，不惜一切控訴政權的不義，無所畏懼保護受傷的群眾，你永遠在我們之中。

我們清楚知道，當晚在太古廣場的天台上，你不是自己跳下來，而是被政權推下來的！正因政府強推送中惡法，完全漠視 103 萬市民上街的民意，激發起數萬年青學子自發佔領抗議，但警方竟以催淚彈、橡膠子彈及及布袋彈等武器，進行血腥鎮壓，受傷被捕市民不計其數。林鄭月娥其後宣佈暫緩而非撤回條例修訂，繼續以花言巧語瞞騙市民，等待日後再將條例修訂通過。

警暴處長盧偉聰更稱 15 名被捕義士當中僅有 5 人暴動，意圖分化我們，誘導市民與義士割席。梁凌杰烈士的訴求「不是暴徒」，說的是每一個人，我們絕不會墮入圈套，我們將與所有被暴警逼害的義士同行，直至放人撤控。正是這政權的殘暴、冷血、虛偽，激發起烈士的義憤，不惜犧牲生命警醒港人：絕不可相信政府的謊言，絕不可放棄追究殺人政權！

你的離去，蹤然使我們悲痛萬分，但我們相信，你的犧牲並不是為我們帶來絕望，而是希望。在墜下的一刻，你懷著的，是對這片土地和人民無限的愛。你的鮮血絕不會白流，因為會有更多人因為你而走出來，抱著你的信念向這極權抗爭。請你安息吧！我們必定會銘記你為香港寫上最後的字句：全面撤回送中！我們不是暴動！釋放學生傷者！林鄭下台！

Push for Brother Leung